tvb都識搵個旁白引導思考 你班友做文宣就唔該唔好淨係推條片

reddit又好twitter又好其他platform都好
推片同時講返前文後理
見到其他手足po片
唔該花生友上身 屌吓隻狗自己衝埋去
理性少少就話不平等武力
pay respect to救人嗰位手足又得
再唔係就講句北京電視機

總之唔好俾外國五毛帶風向
有啲高級五毛會扮哂理性分析 單睇條片就話狗做得好
你就講解返咁點解事態會發展到咁(+屌鳩狗同中共係罪魁禍首)

.